［鬥慘大會] 講下自已有幾窮

全屋野diy

垃圾筒係用電器紙盒
啲衫係啲斷碼大特價買返黎自已改細
嘉頓紅色罐做儲物盒
衣櫃係用鋁窗框拆落黎改造

食二手著條

窮得只剩下錢

一條底褲幾份著

文具用公司既/執返黎
每日返公司差電話同尿袋
星期六日做pt炒散飲食
食人地啲二手飯
永遠唔買碟唔入戲院
視聽娛樂上網搞掂
交通方面過海一定搭船
搭地鐵前去啪2蚊先敢入閘

每日袋底泥撈飯

我屋企冇交水電費比人斷水斷電

真窮仲點會上黎呢度

奶二手閪